奇雲道爾食屎狗

屌你老母25

佢同肉酸一樣
救完佢不突止 仲咬返主人

我屌你串鳩我老死奇仔

25仔黎講奇狗真係同艾迪巴約有得揮

奇仔真係好撚垃圾 最憎咁25

U too

做人太忘本

係

條垃圾唔敢入黎